香港司法制度已名存實亡，泛民議員要廢除法律，向外國求救

原先英國留落黎既司法制度看似無問題，行政，立法，執法完全分開，但其中一樣腐敗，就會廢除呢個制度
衰在香港既執法者，愈黎愈衰，警察十幾個圍毆人就話蒙晒面，查唔到，無人要負責，紀律部隊？
示威者打警察呢，就睇CAM追到天腳底都追返黎
香港已經冇險可守，OVER YOUR DEAD BODY 都要廢除香港法律

冚港剷先會有人覺醒

香港法治完全變成垃圾
英國百幾年基石毀於n 旦
議員政棍唔好再維護落去
救下香港人

解散香港法院！